數緊仲有幾多廣告..但遇到條女好癲

個廣告有個女仔係咁嗌:

“仲唔收手續費!”